醉男爬欄過路失手 捱駛至的士撞重創

2018年07月16日

醉男爬欄過路失手
捱駛至的士撞重創

【本報訊】一名身有酒氣的男子，前日深夜在青衣邨對開爬過鐵欄準備橫過馬路，其間失足跌在路中被一輛的士撞倒。他身體多處受傷昏迷，手戴的勞力士錶亦斷開飛脫，送院治理後命危，的士司機涉嫌危險駕駛被捕。

現場是青衣邨宜偉樓對開，前晚11時許，59歲姓梁男子身有酒氣，在上址爬過鐵欄準備橫過馬路，但爬過鐵欄時疑腳步浮浮，不慎失足跌倒在路上。此時，67歲姓陳司機駕駛的士，沿楓樹窩路往青葉街方向駛至，卻收掣不及將梁撞到，的士繼而衝前約30米才停下。

的士司機見發生車禍報警，警員到場發現被撞男子重傷昏迷，其後由救護車把他送院救治。事主面部、手腳及胸部均受傷，經搶救後情況危殆。

意外發生後，現場馬路遺下大灘血迹，傷者一隻勞力士手錶飛脫掉在地上。的士司機在場協助警員調查，並通過酒精呼氣樣本測試。警員其後以涉嫌危險駕駛把他拘捕。

上一則
的士酒店衝落石級 行家職員有愛推車

下一則
【書展】網絡愛情文學=MK叫春文？港女勁受 港男：造爛市